（反暖化撚又輸）乾凍加猛太陽，所謂霸王級寒潮根本無料到

係屋企著底衫都無問題，仲話會凍死晒支那人滅國，笑死人

係屋企唔著衫都得

山埋啲𥦬已經差幾度

著底衫行轉大帽山先講野

我無暖爐加住山邊

開晒

無啦啦點解上山

教你一個字

閂門

開門

我間房24度都係短袖

好，多謝

你有病啫

覺得好凍先有病

嗨 天冷了 請多穿衣
認同請分享🌺